香港需要去中心化社會福利機構，如同示威活動一樣

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

用開呢個

不過多一個source都係一件好事